今日蘋果A1廣告痴撚線架

@香港淫警 比返個credit堆色魔

四喜美術部好勁
月餅包裝掂，估唔到廣告都掂

四喜...

社工姐姐

諷刺黑警廣告一則
有乜咁痴線??

四喜 你小心啲

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙